{"id":560,"date":"2016-10-07T16:24:10","date_gmt":"2016-10-07T16:24:10","guid":{"rendered":"http:\/\/frigorificosantacruz.com\/?p=560"},"modified":"2016-10-18T20:58:00","modified_gmt":"2016-10-18T20:58:00","slug":"colombia-podra-exportar-carne-bovina-a-los-emiratos-arabes-unidos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/2016\/10\/07\/colombia-podra-exportar-carne-bovina-a-los-emiratos-arabes-unidos\/","title":{"rendered":"COLOMBIA PODR\u00c1 EXPORTAR CARNE BOVINA A LOS EMIRATOS \u00c1RABES UNIDOS."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">El Instituto Colombiano Agropecuario (ICA) ven\u00eda negociando el ingreso de la carne bovina colombiana al mercado \u00e1rabe, tarea que no fue f\u00e1cil, pero termin\u00f3 con \u00e9xito; pues, las exportaciones fueron aprobadas por las autoridades de ese pa\u00eds.<br \/>\nEn las reuniones adelantadas con el ministro de Cambio Clim\u00e1tico y Medio Ambiente, Thani Ahmed Al Zeyoudi y el director de la Autoridad de Normalizaci\u00f3n y Metrolog\u00eda de Emiratos \u00c1rabes Unidos (ESMA), Abdullah Abdel Quader, se pactaron los requisitos sanitarios para la exportaci\u00f3n de dicho producto a ese pa\u00eds, con lo cual qued\u00f3 oficialmente abierto ese mercado.<br \/>\nEs as\u00ed como empresarios del sector ganadero se reunieron con las autoridades competentes de certificar y autorizar el ingreso de carne bovina colombiana a los Emiratos \u00c1rabes Unidos. Este ha sido un gran logro para la agricultura colombiana, que beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 450 mil familias que viven de la ganader\u00eda en Colombia, seg\u00fan indic\u00f3 El ministro de Agricultura, Aurelio Iragorri Valencia.<\/p>\n<!-- AddThis Advanced Settings generic via filter on the_content -->","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Instituto Colombiano Agropecuario (ICA) ven\u00eda negociando el ingreso de la carne bovina colombiana al mercado \u00e1rabe, tarea que no fue f\u00e1cil, pero termin\u00f3 con \u00e9xito; pues, las exportaciones fueron aprobadas por las autoridades de [&hellip;]<!-- AddThis Advanced Settings generic via filter on wp_trim_excerpt --><\/p>\n<a href=\"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/2016\/10\/07\/colombia-podra-exportar-carne-bovina-a-los-emiratos-arabes-unidos\/\" class=\"entry-more pro-btn pro-btn-rounded pro-btn-xxs pro-btn-flat-accent\">Read More<span class=\"screen-reader-text\"> about COLOMBIA PODR\u00c1 EXPORTAR CARNE BOVINA A LOS EMIRATOS \u00c1RABES UNIDOS.<\/span><\/a>","protected":false},"author":2,"featured_media":571,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-560","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categoria"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/560"}],"collection":[{"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=560"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/560\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":561,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/560\/revisions\/561"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/571"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=560"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=560"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=560"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}