{"id":563,"date":"2016-10-13T13:14:56","date_gmt":"2016-10-13T13:14:56","guid":{"rendered":"http:\/\/frigorificosantacruz.com\/?p=563"},"modified":"2016-10-18T20:57:51","modified_gmt":"2016-10-18T20:57:51","slug":"carne-mas-que-un-riesgo-es-principal-fuente-de-proteina-y-vitamina","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/2016\/10\/13\/carne-mas-que-un-riesgo-es-principal-fuente-de-proteina-y-vitamina\/","title":{"rendered":"CARNE: M\u00c1S QUE UN RIESGO ES PRINCIPAL FUENTE DE PROTE\u00cdNA Y VITAMINA."},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Seg\u00fan la Agencia Internacional para la Investigaci\u00f3n del C\u00e1ncer (LARC), el consumo excesivo de carnes rojas y procesadas puede ser riesgoso para la salud de las personas; Sin embargo, hay que tener en cuenta que este riesgo es m\u00ednimo, pues la posibilidad es de tan solo un 1.17%; es decir, ni siquiera se acerca al 2%, donde seg\u00fan los epidemi\u00f3logos comienza a considerarse verdaderamente riesgoso el producto.<br \/>\nPor otro lado, el cigarrillo y las bebidas alcoh\u00f3licas, tienen una probabilidad de riesgo 17 veces mayor al que puede llegar a producir las carnes rojas, a cambio de ning\u00fan beneficio para la salud y aun as\u00ed no se ha prohibido su comercializaci\u00f3n.<br \/>\nEn ese sentido la misma LARC explica que no se trata de suspender por completo el consumo de carnes rojas, sino de consumirlo moderadamente como todo y de no alarmarse frente a este tema; ya que, si se toman las recomendaciones de regular su ingesta; en vez de ser riesgoso puede favorecer a tu organismo, porque cabe resaltar que la carne es una de las principales fuentes de prote\u00edna y vitamina, indispensable para cualquier dieta saludable y equilibrada.<\/p>\n<!-- AddThis Advanced Settings generic via filter on the_content -->","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seg\u00fan la Agencia Internacional para la Investigaci\u00f3n del C\u00e1ncer (LARC), el consumo excesivo de carnes rojas y procesadas puede ser riesgoso para la salud de las personas; Sin embargo, hay que tener en cuenta que [&hellip;]<!-- AddThis Advanced Settings generic via filter on wp_trim_excerpt --><\/p>\n<a href=\"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/2016\/10\/13\/carne-mas-que-un-riesgo-es-principal-fuente-de-proteina-y-vitamina\/\" class=\"entry-more pro-btn pro-btn-rounded pro-btn-xxs pro-btn-flat-accent\">Read More<span class=\"screen-reader-text\"> about CARNE: M\u00c1S QUE UN RIESGO ES PRINCIPAL FUENTE DE PROTE\u00cdNA Y VITAMINA.<\/span><\/a>","protected":false},"author":2,"featured_media":567,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"class_list":["post-563","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-sin-categoria"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/563"}],"collection":[{"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=563"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/563\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":564,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/563\/revisions\/564"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/567"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=563"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=563"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/frigorificosantacruz.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=563"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}